執屋見到有一大堆垃圾黑紙可以點做？

掉咗佢又曬
係咪除咗回收 無用途？

包住自己

多到癲
啲內容又垃圾 100毛咁撚曬紙

我都有儲

個陣好似好潮咁 依家？屌你抄po狗

果陣都覺得係垃圾

已放回收箱

遲下秋天星期六日燒烤場放

垃圾儲垃圾